［垃圾衛生署SMS]14日內曾到訪內地，抵港後須強制家居檢疫。(勿回覆)

我屌你老母
乜柒部門都send 垃圾sms擾民！

其實係上面唔比d人落黎多過佢地驚檢疫

依家個個落曬嚟醫

Push

點解可以咁樣sd sms俾市民？

依家有乜唔得
撚有私隱